原來叔一燒係幫佢消毒

阻止疫症蔓延擴散
從來都係燒村保全家
醫乜撚野姐

唔醫就死八個
醫就一定死多過八個

拉

你無拉到

豬隊友開 post